Capcom內部文件洩露，談到LGBTQ發展方向，討論正反面案例，將任天堂納入反面教材

Capcom內部文件洩露，談到LGBTQ發展方向，討論正反面案例，將任天堂納入反面教材：體現女性柔弱、被營救，是錯誤的。角色應該男女平等，而不是男性強大，女性柔弱孤立無助。古墓麗影和TLOU是正確的案例，馬力歐塞爾達是錯誤的。

芒亨咪幾好，男女一樣咁大力

TLOU是正確的案例

抵la capcom俾人hack

左膠

閃亂神樂幾時加男角色爆衫？

但林克成世仔活喺薩爾達陰影下

係把炮既
你咪整隻game係女人最勁呀
然後d男人係俾人捉走左要人救
然後就男人好sexy既
睇下有冇人玩囉

首先我個名唔係叫薩爾達

係囉
都on9既
咁人地寫個故仔出黎英雄救美咪英雄救美
寫個故仔出黎主角係男仔咪男仔
唔鍾意咪寫返個故仔出黎美救英雄囉

幾時先有男人俾女人強姦非禮，等左好多年

任天堂納入反面教材：體現女性柔弱、被營救，是錯誤的,
典型女性花瓶設計
中世紀都重有可能

最憎就係d政治正確走去搞鳩人現有既野
你sell個樣野係好既勁既咪自己另起爐灶囉
點解要搞人地

屌
想像唔到火紋同Xenoblade 全部肌肉大山婆
收手啦好嘛

全球66位億萬女富豪 60位是靠離婚與繼承方式致富

左膠女權不會告訴你的事

佢地既邏輯係咁

肌肉大山婆 => 將代表男性既肌肉視為力量既象徵係唔得的
靚女好身材 => 將女性物化去滿足男仔視覺需求係唔得的

結論係點設定都

唔想遊戲界都變成咁，呢個世界越來越痴線

都係話語權同跟住既利益啫
佢地就係想佢地話得就得唔得就唔得
你就佢咁樣唔得就係歧視

事實上capcom的確最有資格講
街霸條條女都高高大大肌肉舊舊實但個個麻甩佬都j到仆街
mon hunt 都係

生化危機啲女咪一樣勁sexy

冇圖點討論

你肯定？
mh開場cg永遠都係男獵人居多 女人就永遠做看板娘
dmc又係佬味極重
逆轉 真宵專業嫌疑犯 永遠要成步堂幫佢甩罪廢到
入到歐美又突然正確 capcoin真係capcoin

咁gapcon d女已經算係強個班
你話隻隻game都要女人做主角就唔人
不過gapcom的確好表現到強大女人既美

其實Peach有救過Mario架

咩係LGBTQ?

你老母打仗女人渣槍渣刀衝最前咪比你型囉仆街

好期待以後奧運男女唔分組

就來有，今日果單應該會變成個女仔強姦兩隻防暴狗

閃亂2咪有

可能會好多人玩...

街霸最初啲女無咁大隻，係SF4-5先開始變到好大隻

真，街霸早期已經咩色人種都有
你望下印度佬青狼

係掂既咪整出黎
冇人唔俾佢地整

其實，呢個咪美少女戰士嘅setting？

到時叫d人唔好出黎話美少女戰士件衫好sexy物化女性就得啦

唔怪得mhw個aibo咁撚樣衰

2021 RE8
2022 RE4 Remake
2023 RE5 Remake
2024 RE9
2025 Re6 Remake
2026 Re1 Remaster Remake
2027 Re10
...
until 2046

唔駛內部文件都知

final fight 個poison 係 Trans, capcom其實行得好前

Metroid?

當Metroid 冇到？
女英雄做主角嘅老任game

Capcom係咪唔記得左任天堂有一位叫Samus Alan既女角，曠野之息既薩爾亞點同加農打過，以及Peach亦都有救過Mario?

但點解唔直接將佢整成黑妹+同性戀+大大隻?
咁咪仲政治正確?

Samus Aran至岩

Samus係靚女，唔OK

Tifa咪就係成功例子囉

依堆全部都係金髮碧眼美人，任天堂歧視黑人變性人

老任走得太前

真係有大山婆？

閃亂有男角？

街霸二主打世界大戰